扑嘢最重要係持久力

任你幾大力都好，早洩就一定比人恥笑
理想陽具係又大又長又持久